松炎某部分票真係輸樣

後生果陣ok呀

成個小生咁

幾型
而家皮膚差啲啫

游禎你又話人哋得個樣
依家松炎 sell 實力, 你又嫌個樣唔得
你哋真係好難服侍!

無咩特別，教授搵個靚仔都唔易

係以前相機解像度咋

解像度低

好似好打得咁 !
真係文武雙全, 點解九西人唔識得珍惜?